[I/A] King’s Raid #140 報聲平安都中1001

Server【TW、HK、MO】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【台服連登公會】

Server【Japan】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【日服連登公會】

Server【Asia】

Android

IOS

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

夢巴 頭先見到你收左我 thank you
我係"我唔想再刷啦"

咁都中1001.....

我都係講緊公會

新PO留名
台服公會好熱鬧, 亞服好死

宜家要t5先入得 ?
sorry我得隻血法t3

但係亞服有湯包

請教我現時個陣係
t1珍-有專武有專寶
t1大奶-無專武無專寶
t0米芮安- 無專武無專寶
t2光法 主力- +1專武only

想問有多三個自選專武加一個自選專寶

應該可以點分配 謝謝

oh sor 我退左舊會

原來個個都轉哂會
我留返係舊會hea下算

唔怪得有位收我,原來你走左

亞服有討論下點打cr hell已經算好架啦

岩岩先入坑 連一隻t1都無

想問dps黎講 應該突阿蒂蜜雅（光法）定愛比絲（魅魔）？2隻都有專武

話說諗好名未 唔好太柒S IS OK

全盛時期既靚湯有幾多個稱呼

依家oldseafood會長係邊個?
如果照舊會開GR咁我留返係到算

不嬲都講緊T5先入得,新會黎

兩隻推圖都勁 光法下限高新手時期可以幫你勁多手
EPIS上下限都高 不過最小T3先開始做到DPS

你問我 我會揀EPIS

你都幫手諗諗

係我 不過打埋今晚GR我都走

有無得入你地新開個會,本身想入黎搵你地玩,結果好似個個都走晒

表示未諗好 集思廣益

你預左柒先啦

一齊

t5就可以啦

玩乜GAME 次次問我意見我第一時間都係會答非基好友營

出左去一日
唔知你地開左新會

我過夢巴果邊你報定名先

聽日就T5到 ,我再搵你啦下

係準備開炸 因為想同一班都係想衝game既人一齊玩

留個位
id:omegalul1

留定名先.
你要T5我課個包就上去

oldseafood 要解散啦?

MAY商店有單抽買中左SONIA UW

其實休閒既都可以group埋一齊休閒

show blocked user

又未到解散既 只係不嬲都各自為正 冇乜溝通

用我個名做會名

係2萬活躍+T5,最重要都係T5姐,2萬活躍唔難既

但退公會 唔是要等7日咩?

做咩姐夢巴

1日 GR先7日

唔好意思
有巴打們 可否給我一個方向

呢家用緊
蛋妹（專） theo（專）Epis(專 同 專寶）
送個隻男盾

呢4隻 夠唔夠推圖 或 打龍之類

因為我一直好想要 Tanya 但奈何首抽無中過
沈晚 開世界王箱 中左

所以我想問 5星卷 我換Tanya
之前用左2萬寶石 可以換自選專寶
換埋Tanya 比較好 定係 換史嘉蕾 專寶比較好

Tanya無專寶會好廢嗎

同埋我想問 tanya 5星卷換到嗎 唔該

Tanya 同 史嘉蕾 可唔可以 同時出場夾唔夾? PVP 唔該

咪答左5星卷無TANYA囉

T5 想留位
tg : oiilkvb

你地係咪冇HOT TIME同1小時EXP加成都照打6-8升LV
我呢幾日都係有HOT TIME個3粒鐘先升LV
其他時間打龍
好似跟唔上D LV

其他問題湯巴好似都答左你

ok～ 宜加加你

想留位最好留ig啦我唔記得曬咁多game名
入會要t5 一隻+一星期2萬體

已經叫左飛機留個位
呢幾日努力肝下睇下到唔到要求

一星期兩萬體

頂我wb 自動仲高傷過手動 早知一早淨係auto算

Network執佐啦

點解連登 無鐘仔 通知既.. 我返上個post 爬下文先 唔該

我想知仲有邊個會個會長仲玩緊又有心玩架

有HOT TIME咪掛主線冇咪打下龍

日伏N會

我見到有巴打一齊卡8-12 hard

Lihkg仲有一個位

7-12

第一次過到冰龍，如果hell都有龍coin就好

搵唔到

呢幾日不停玩 HOT TIME 3粒鐘都拎晒升LV
但得一隻80 其他72-75

我都卡緊 一唔一齊打下

如果25hr左右後先入得唔得

#813

仲諗緊做咩覆唔到原來1001咗

咁要約一約除褲巴

明明我覆襯都有引用，點解會咁怪無提示

另外公會娘一問
琴日見除褲巴話2 星同T5打WB一樣傷害 係咪姐係有就得 唔急升住?

我諗....佢指uw2星同5星....

因為你太愛我 你引用左我

公會娘UW5星應該唔會呀

T5係基本，0星專都係基本，但除褲巴就5星專係基本

4個80lv了
終於可以練Tanya

KR POST三神柱唔係講笑

唔該巴打
岩岩第3日隨機專武中左米特拉 想問下呢隻評價如何？

男槍貴為物理男神，為WB2之神角，因疊層關係目前唯佢獨專，無英可取代

今日係咪剌客POOL UP
抽唔抽晒佢好
開位開到400個位
依家D石都唔知用落邊到好

即係後期神角？

但公會娘UW唔係淨係卷拎同送禮物咩

課石買禮拜，你諗下佢課咗佢多

課金可以解決到嘅問題就唔係問題

係，因為係單體疊層輸出，所以推圖多數係幾隻英佢推圖會辛苦少少

[維護] 5月31日定期維護公告

大家好~ 我是GM露伊希亞。

＜King's Raid 王之逆襲＞預計在這週5月31日（四）進行系統維護，
維護期間將無法進行遊戲，
還請各位玩家見諒。

----------------- [系統維護日程]-----------------
- 日期 : 2018年5月31日星期四 02:00 ~ 09:00 (7個小時)

詳細的更新內容可在維護結束後於製作人筆記中做確認！

以上是這次的公告內容。
感謝大家！

咁真係好顛 求包養

[Maintenance Notice] 31st May 2018

Dear Raiders
This is GM Orvel

We will be undergoing scheduled maintenance on Thu, 31st May 2018
Please be aware that you cannot play the game during the maintenance.

[Service Maintenance Schedule]----------------------------------

- Duration: Thu, 31st May 2018

Korea / Japan Server: 03:00-10:00 (UTC +9)
America Server: (May 30th) 14:00 – 21:00 (UTC -4)
Asia Server: 01:00 – 08:00 (UTC +7)
EU Server: (May 30th) 20:00 – 03:00 (May 31st) (UTC+2)

You will be able to check more update details via Patch Note during the maintenance

Thank you
GM Orvel

台伏 7 12hard id棋王

有十抽卷不能用2500抽？

好似用左卷先架

thanks湯巴
係game入面成日搵唔到呢張圖
左邊任務下面佢又顯示唔晒d字

其實你睇台版官咖仲好

諗諗下都係留係老屎忽到hea下日晨先再打算

係，ON9 Game

湯巴其實有冇玩台伏

`6-8好升過6-21？

6-8打得快 因為6-21係王關

無，亞服都玩咗咁耐，無心機玩多個ser

Apple 又lock我 account 係咪痴線架

一開始10+1 同2500石 抽到reina 同fluss
係咪開得

又黎呀

我指uw

湯爸呢個投入程度要佢玩多個ser根本無可能有心機

咁得閒可以多開幫我掛下機

有無愛先，無愛條路好難行

課得太多?

佢唔比我課 我升唔切T5 😣😣

都唔係 今日都無課過

加上玩耐咗基本上唔會諗住走 玩多個Ser又無乜可能

今日無課係指12點後?

岩

CROW其實係咪用火龍好過黑龍?

每月首儲有雙倍 諗緊課3合1包定直接課5000紅寶好

唔用黑龍唔夠藍用，最少2黑龍

未見有大佬咁玩，升火龍裝又麻煩，都係用返黑龍裝算，同埋佢又唔要公廁四屬
你刷夠七套公廁四屬黑龍實夠你刷套Crow四屬，火龍暫時不鳥
加上暴擊好易谷100%，但你回魔除咗裝/符石，無嘢畀到你

每月咩

巴打，係咪等有30000 石先抽，想搏刺pool 呀

yes

12點前都無 （好似係）
上次block我明佢可能見我一次過係咁買 （28000活動）
但今日想買38都唔得 痴撚線公司

都係有活動先買 平時D石其實冇乜點用好多

OK 唔該哂 仲好唔洗刷多條

有嘢啱咪去馬

自膠 原來係無每月 得第首儲個次

西米巴覺得應該買包定買寶石好

屌眼殘 每月1號reset

不停自膠

包係上T5用 諗住長玩又唔肉痛買一次起頭就易好多 但係同樣買3包既錢=5萬石自己行量

唔要新英專武 其實係咪用課金石換4個隨機專武好d? 驚計錯數

抬不起頭來 ...

客咩氣
總之官方一日未改啲咩，黑龍一日都仲係最萬用嘅裝

過份有用

隨機專好難出事，出晒地精、基佬牧、正太喊都無謂

佢似講3合1包 唔係突破包

wb2手動真係煩撚到 好後悔點解要搞wb隊

想問下呢隊WB1除左吸血鬼, 需唔需要第2粒Blessing of Earth?
Sonia
Theo
Miri
蛋妹
吸血鬼
Oddy
May
公會女

感覺上Theo用牛角/Miri用錶好似勁啲

3合一真係有d唔抵其實 雖然我都有諗過課

今日又Loop咗幾耐

但4個都閪既話拆左佢唔係都抵d咩？

係3合1包 不過見個包送隻5星英我又無咩想要 酒館溝緊兔補 黎緊又送5星卷
所以諗緊好無課5000石 夾埋送總共1萬石衝下活動算

吸血鬼、Miri、Theo
依3隻boe無得走
其他你想用錶/用牛角都ok
Sonia就血南瓜

23K溝左公會娘

自動左唔想理 1次80b1次40b keep5%算

你依家有幾多課金石

不如儲黎買npc專

342咋 不過諗緊抽唔抽定先

瘋狂炒車

認真你唔等專用嘅買月卡夠你買到隻Game執笠

我唔捨得溝npc英

算多定少

免費每個禮拜刷下龍幣6個禮拜夠你溝到隻
有咩好唔捨得

算歐，之前見大佬們話預25k-30k=10萬好感

台服真係好撚多課長

1240專武卷你地拎左咩

手痕抽曬啲石
冇一隻有練
但隻愛比絲後期係咪冇用？

咁都好d

仲有11000要用 包開到200
係咪繼續開包定買skin好呢

抽左幾多呢到係

咁好留起先 因為岩岩先夠solo打龍
組隊係咪多d龍幣？

70 3個7000幾 69一個好似2000

又未去到無用嘅
但個人認為Mirianne有用過佢好多

露亞的信物，通常用黎換乜

小量=月卡
大量=NPC專

5次10連
1把飛刀
2把愛比絲
抽得好廢

咁下一隊練佢好了

Npc專仲要玩到5星好似好難咁

算好好其實

球盾 epis 蕾娜。專寶比邊個先好

唔好SET個目標去5星咪無嘢

lua專武劵有冇咩特別?
而家40000零石 睇下有冇需要課5000石拎埋佢

咁要試下打唔打到70先得

你地多數開到幾多格？

auto WB啲傷害真係好難捉摸

5次10連有3UW已經算係咁，有人10次10連都可以毛都無條

可以揀npc uw

湯巴有野想請教
EPIS T5左 之後應該升邊隻先
Frey T1, Maria T2, Jane T1, 黎緊5星會換兔奶, 溝緊公主

湯爺你1粒字害死好多人

有加倍嘛
比較想睇你哋抽成點

自推

3隻都唔係幾好 keep住先

Maria T3
Frey T3
Jane T3-T5

打錯字啫，無事嘅

大家開到幾多格到？

我320

唔該湯巴
呢幾隻有冇邊d一定要UW UT架？可以用卷換
現只有Frey UW 同公主UT
另外想問公廁專隨左抽有冇其他取得方法？我記得你話Maria用公廁就得

我可以拆樹法同地精ut 可以自選
定係留起佢先 lewi 同sonia 都未有ut
morrah食唔食ut？

480

第一次見人咁想要公廁專

我開到280先

哈哈, 咁慳番用卷換比佢丫嘛, 加成又唔大, 唔係想要

夢既帶唔帶我刷下BD70

我都想要 但係又唔想抽法pool

*巴

為活動課石嘅後果係一堆專武自選
然後冇英用

npc英有咩咁勁
個個傾家盪產咁

係, 大家都話唔好換住, 好辛苦

3張啦
唔知點洗，好辛苦

換一張比DPS先， 反正一定升到！

我都係咁諗 淨係留左lua卷

相同既專武係咪只可以用黎升星 ？

啲卷留住先，除咗Epis必要UW之外，你PVP想打3技用少粒魔同痛啲可以換埋UT嘅
無，CUW得抽先有，公主打PVP用龍武都OK，你拎佢做坦就裝屬就五件都抗性、物理格檔、攻速、最大生命，飾品用血戒
係，用公廁就得，最緊要插三回魔等佢可以快手出CC技畀你隻Epis輸出

自選要1000，拆UT得200無250，夠唔夠?
你如果會練/驚官方痴起上嚟Buff依兩隻嘢咁你可以留住先
你拎佢嚟打WB當DPS用咁morrah有就最好，lewi都係
Sonia就我依家有自選都未必會自選畀佢住，因為佢3技CD長，你專星無返咁上下等佢自己-CD其實無乜必要咁急換畀佢，

仲有碎

收到 兔奶用普通裝就可以了？
EPIS 我齊裝開game 所以ok
利申：我已習慣ｃａｐ底湯巴ｄ資訊，之前ｄｐｏｓｔ太快跟唔哂

明曬 因為見lewi 3技減得果5％好似好少咁
夠呀我本身有600碎啦

隻坦幾下就比70黑龍拍死

而家有兩張uw 一張ut

epis uwut
theo uw
Sonia uw
Frey

有無咩建議

夠大波

長用Frey 一定要UW 好似係咁

Frey 未必長用 可能轉獸奶

可惜無skin

唔勁點引人課金

兔奶要睇你玩咩，亞服見嗰啲全部硬過鬼

唔急用就唔使換住，到你真係有需要先即時碎，因為碎咗就無得返輚頭，依家都係阻你兩個位啫

主要係PVP 咋, 同埋好似打BD都比Frey 好？

唔知下個月有冇課金活動呢
refresh雙儲真係fit 晒小課玩家

巧

又想再請教湯巴

想PVP 打高D
用錯隊
T2 clause 專
T5 artemia 專
T1 luna 專
T1 frey
CLEO專寶 溝緊兔奶 高爾未升

聽日5星劵 拎蛋妹換走LUNA 專武＋專寶劵再換蛋妹好唔好
我發覺我用錯坦 好唔好趁早整返隻JANE／SONIA ？
唔知道嚟緊點突法好

唔好意思好多問題 求指點

課長的煩惱

Frey個全體盾保後排打龍無人能敵

pvp打高啲最直接既方法 用leo/cass玩一波流

連登公廁隊：
Sonia, Theo/epis, Annette, laias/kaulah/frey

湯巴可唔可以幫我睇下#216

wb保唔保到

咁講法其實我換唔換兔奶好呢...
我仲有呢d野

一般公廁隊：

Jane, Maria, epis, Frey

保到

wb1超時既激光保唔到

naila一套仲唔玩物隊

魔隊打6 hell 經驗關仲易過第2章, 好爽

而家成隊魔隊嘛

PVP打高可能你已經要用Scarlet
但講真我無玩台服唔知台服PVP依家生態係點，亞服又太後期唔太啱你哋用住
Artemia打PVP無問題嘅，但要睇你自己想點組，我CAP咗啲亞服嘅你睇睇
唔會用錯坦，男盾刷龍好好用
Jane/Sonia都得，但其實唔太啱你個陣打PVP

我依家pvp成日係master II就唔上唔落
想睇吓有冇需要換uw俾rephy

我依家果隊:
Rephy t3 (乜都冇)
Maria t4 (有uw)
Epis t5 (有uw ut)
Sonia t4 (有uw ut)
依家努力打緊料去升t

定係我上面依隊好難上master III / challenge
要開始溝吓scarlet ricardo果啲
唔該曬巴打

多謝晒咁多位巴打解答

如果你真係主要玩PVP嘅，建議你玩Naila、Demia、Scarlet、Rephy

物隊蛋妹要點樣點t

咁睇黎換MARIA 仲好 有專武

PVP Rephy UW必備，UT有就當然好
Rephy上埋T5
Maria都係
Sonia換Ricardo/Scarlet
應該夠你上台服Challenge

突既次序都係無咩所謂？其他逐隻上晒T2先 再上T3咁樣？

巴打係台服？

s140%boost s2-cd s4加時間 t5dark

好, 咁張5星卷換兔奶用住先

唔係有任務比你跟架咩

遂隻嚟

我日服
唔該曬巴打

Thx

日服啊
之前台服刷唔到靚起手就冇玩台服

Sorry
客咩氣 等你好消息

台服有冇人幫手打7-12 hard
等緊兩粒Infinity stone養家

屌
公司飯局迫住飲大左
好彩返到屋企仲開到kr

終於帶住lewibb 推爆圖 好感動嗚哇

卡緊7-12 hard

日服我個公會既有冇人打算打我地個圍內pvp比賽

依家71lv 有冇需要換60黑龍裝？
定係可以繼續用到換70黑龍？

之後你推quest 會送一套3屬自選裝 到時換果套就ok

夢巴得唔得閒幫過7-6

果套係T7裝？

拎黎過埋toc佢輸出有theo 一半

t6

等我刷埋呢幾關素材先 好快

好似就係著緊呢套

sorry 睇唔清楚 以為t5

終於有更新
今次仲唔係新角

卡61層冇位移技

正呀

30號完用石活動，31號推新英又賺多筆

我想講too sory 呢排好柒成日講錯野
nyx又話係魔攻 地精又話係魔攻 too變左toc

fatfat

即係呢套可以用到換T7黑龍？

係啵湯巴, 如果咁樣3隻前排, 隻game會當你邊隻做坦比人打先？

過到TOO 每個禮拜隱定2粒石

至少我係 如果卡關你可以刷10幾20場火龍升下星再繼續打

無你咁好上星期就過左

計數前3個鐘過 我都不停RE左成粒鐘咁濟 今次試兩次攪掂

蛋妹T5完想T3左血法先 打WB大力D

已經對vespa冇咩期待 上次又話如果出新英會預先公佈 分分鐘今次冇新英

防高既會企前啲

有冇巴打得閒幫過7-6

唔怪得隻JANE會比人打先
thanks 巴打

我都過唔到 一齊試下？

哇你3隻t5啦 點追

巴打咩ID
我打左NORMAL先

45378831

請問epis T5 應該點配點 PVE 同PVP係咪有唔同

申請左入lihkg麵包鋪 唔該哂
ID: KeViNHCH

GAME名?

係

我自己無玩Epis，純粹CAP咗啲亞服大佬點法，你睇下

648課突3包抵D定2萬石?

你打完未

我以為你同另一個巴打打

撞左EPIS呀

俾10分鐘我 就刷完

等 寂寞到夜深

開定房

gay

唔記得你咩名

屌今日個地下監獄連簡單都打唔贏

我永遠無得升戰士技能

今日唔係刺客咩

Dreema 邀得啦

你id？

有分大細階?

T7龍裝1星都勁過紫色5星

想玩大叔隊
有冇巴打推薦下點組隊
目標係單刷到70bd

龍裝是無敵的

膠 廢老 柱佬 clause？

4坦隊

3坦1戰

3坦1戰士磨70BD要幾耐

clause青靚白淨
想玩d佬味角色

膠 柱佬 Nyx 基佬

台伏成功單拖70BD

真。GAY

可唔可以carry我

獸奶 膠廢老 柱佬

ADD左你呀

各t幾？

跟住應該做d乜

根據上面位巴打你應該已經可以單刷70bd

訓醒加你

泡菜WB2攻略

仲未訓

大家咁話

係咪得我會T左LEW先唔T隻THEO先

弱者先訓教

聽日先
試緊野

愛最緊要

攻略=有五星roi得天下

準備18%搏4星

真係要打就升男槍，穩好多，Roi RE到傻

花生

why not both

都得，但仲等緊物理女DPS

個隻藍色雷神咩黎

湯巴naila係咪勁過miruru?

GAU

目前物理增傷嚟講，係

睇見同公會有條友牛津畢業
4星公會娘專武 5星theo專武 真係winner既世界

咁物理隊5星卷轉揀naila會唔會好o的

認真，課KR起碼衰極都有啲嘢，課其他可能十單都未必抽中

可以，早練早享受

佢NPC專武 用LUA換番黎
好鬼癲 課左起碼4,5皮

唔該

其實有時睇彩數，你好彩嘅
4食1=25%，5食2=25%
咁就升到上去

客咩氣

湯巴覺得sonia t5先定蛋妹t5先好

又唔見兩把

垃圾驚訓覺

Theo 大奶 瑪莉亞
配邊隻坦好 Jane or Sonia 定係有更好選擇

通常都係SONIA 不過要溝 JANE有3星卷揀

台服求公會加
Name: 園田海未

Lihkg2

呢關點過

佢劇情個D角色能力係咪全部都set好哂唔關自己隻野事

呢關好唔係 入場比人秒

我呢關只係過左第一隻王，之後過唔到了

唉屌
琴日打pvp打到嬲鳩搞到唔記得打wb
繼續鳩玩算

屌第一場唔記得幫mitra換返boe

海上撈巴打尋日又話返到office入公會既，公會升到lv8仲有2個位

刷70BD刷到天荒地老

其實自選裝備入面既 生命吸取 即係吸血

寫住50~100 其實點計? 真係每下普攻吸得50~100?

定計傷害

100=10%

如果玩 tanya pvp隊

唔用Scarlet 用Ricardo 得唔得? 因為抽到Ricardo寶具 可以換埋專武 唔想哂左

補師用 兔奶.. 仲有一隻有咩好選擇? 唔該哂你地

申請左
ID:KeVINHCH

韓服pvp有無人玩Jane + clause+ kasel+兔奶

有張專寶卷唔知比邊個好
而家有：
T5 epis 有專
T2 球女 有專
T1 兔奶同聖母
溝緊theo
另外重有多張專武卷
我應該換專寶比theo再養大佢定比epis好

請問每日hot time係幾點至幾點 ??

自己拎

升一隻T5之後正式宣布破產

點解theo粒法珠唔俾升級? 下面jane又得?

T6 T7

換咗3張畀dps 升由1星上2升

係喎 眼殘

推

玩法隊第一個專寶留俾蛋妹

咁佢洗唔洗要埋專武

剩低一隻有Maria可以落
或者你落返Scarlet都得
不過換成DPS裝

一定要

要

咁姐係張五星卷可以選埋佢，一套過

有一萬石，諗緊買英好定買skin 好

申左我的英雄學院，唔該收下我
id: 天下一品

英+skin先9000石

買英有無建議？

獸奶T1 光法T1 血法T1 Jane妹T1

等五星卷簡蛋妹，其他買skin

skin

為何不見有hOT TIME?

此遊戲的HOT TIME是每天自由選取的

每天一共三小時，每領取一次即開始計時

每次領取時間為一小時

你可以選擇一次拿光也可以用完再領，這完全是取決於你自己

重置時間為每日 00：00 (以你遊玩的伺服器之時區為準)

取得方法如下：

主畫面【任務】>【活動任務】

【快速成長的捷徑！使用經驗值加儲時間！1】

【快速成長的捷徑！使用金幣加儲時間！1】

得閒睇下第一頁

Arch

我以為除左呢三粒鐘仲有其他時段
anyway thx

未溝到may有無代替品
假設已有kaulah oddy

唔知有冇巴打POST過

King's Raid Daily Coupon Event!

You will be able to acquire King's Raid Daily Coupon for 9 days as of Tue, 29th May 2018 from the designated time as below.

- Korea/Japan Server: 20:00 (UTC +9)
- America Server: 07:00 (UTC -4)
- Asia Server: 18:00 (UTC +7)
- EU Server: 13:00 (UTC +2)
- Taiwan Server: 19:00 (UTC +8)

Do not forget to claim the coupons below every day!!

<Today's Coupon>

vespagife15d6s12

* Please input the coupon code via the website below!

* Daily Coupon Info
- Once you claim the code, you must you within the day.
- Unused coupons cannot be reclaimed.

個師兄幫我抽中gladi ut

粉末點儲最快 好缺
掛成晚先得幾千 洗幾下就冇埋

有咩claim ?

我一次過拎晒信箱D野冇留意

150石

刷ch7 hell有粉盒+碎裝

過唔到7-12 hard
開唔到hell

開SER幾日打到7既HARD
老屁屁表示以前1個月先打到

我過hell果陣係 clause dps 雙補, 其中一隻帶frey, 佢個盾可以防冰封

早晨

而家啲新手行少好多冤枉路

我用緊 Jane +3, Theo +4, Lewisia +5, Frey +1
打7-12 hard 次次打到隻boss 20%比佢炸死隻坦

你攻擊輸出唔夠

我卡左半年以上先過ch 7 .

咁打下龍刷下裝先啦
依D野急唔黎

我都覺 用lewisia推圖真係好辛苦

抽中Roi UT

你有theo 點解要t5 lewi先

TW server 係送 Lewisia ?

theo 最近先買
本身已經T4咗lewi
其實係愛呀

新手想問抽齊fluss同飛刀嘅ut同uw
洗唔洗練佢哋？
而家dps係rio

手動唔開1.5 易好多

已經手動咗

我lew t5 theo t3 sonia kaulah t1都過到
Lew t5點s4暗減cd

食1把0星上3星, 太易升了

已批，歡迎加入

屌你

帶住lewi 打pvp 既我又點會唔明

想入冊咪出聲, 湯巴實幫你bookmark

有無人刷70bd

Pish

要還嫁

台伏我好友有條友THEO 5星專 ,公會娘4星專 , MAY姐2星專
都唔知佢課左幾多

唔該哂

睇完除褲巴我覺得已經無咩野係接受唔到

除褲巴玩左咁耐
我都係亞服比除褲巴帶過, 所以先練ROI

我係咁樣

可以刷 你theo ？

我都想刷

點解台伏D人升T咁鬼快.. 我龜勁耐先有一粒無限石

想和做是分不開的

課金解決到既問題就唔係問題

每星期都打TOO ...

有冇推圖做任務? 我一開始on99剩係推圖無做任務
同埋自己CRAFT, 無限晶元應該無乜用的, 可以整哂石

當然課PACK突破3都可以快D啦

開

課個648 輕輕鬆鬆1隻t5

id？

我可以加入嗎？

暗夜無星

今次rio 保證同尋日唔一樣

夢巴, 有位既話我想試一場, 做緊野掛唔得耐

你地3個打啦咁 應該夠架啦 我去刷下錢先

做到7-9EASY 主線
宜家3隻T1, 1隻T2, 1隻T4

有冇巴打開BD70 ?我開唔到

S1轉光 200層轉s2光啦

屌, 鬼佬網呃9我

我電話係咁閃退

唔係呃9你
咁你而家主力輸出係自己
推圖又用唔到200層
唔同情況唔同加法姐

想問.. Tanya 用咩屬性裝備比較好

自選 選吸血 物攻 Hp 同咩 比較好？
唔該

200層wb用

嘩屌
換咗點S2 light S4 light T5dark , 打龍dps高咗好多..

4攻
唔洗考慮

等我幫大家養下眼

即係 物攻 攻速 爆傷 爆擊嗎？
用神速 定 會心比較好呢 唔該

第一頁 攻略 有寫 可睇睇

試過1星上2星, 用左3把先上到

屌

唔緊要, 佢上5星時要16把, 我明既

比珍用 邊個神器好d pvp用的話

貓弓幾* uw?

貓弓其實幾好用 WB2打到1.5-1.7 PVP又可以用 見到坦隊就蕉蕉蕉全部坦死曬

我隻ROI1星上2星已經爆左3把

1星

力追緊

蛋妹uw 係咪must? 有啲驚五星卷揀蛋妹但死都唔出專

其實著T6 上70龍果個階段應該點過？

可以好穩刷69但比70秒

需唔需要谷哂T6上5星先？

我都係咁, SOLO 69輕鬆, 但70打唔到
而家都係入街場拎多d t7裝先

如果SOLO黑龍你斷唔斷到飛起噴火？

T6 上 T7 第一步就係要協力企人龍場

你pvp場換一定換到嫁啵

即係靠痴？

70BD 有冇人打

好少打pvp...咁我打下先

冇話痴唔痴, 你都有份打

我想問宜家老屎忽會長會長係邊個
我見佢1日無上了

準備緊整番隻

褲巴5*uw緊係蕉蕉蕉就死晒

有無玩開tanya既 巴打？

垃圾黎
秒唔到人

又要召喚tanyabb世界第一

Reina幾時Buff?

玩咁耐都無buff過

Pvp 同pve唔同出法
但而家我見pvp高手都係用返公廁4屬

有邊隻魔攻英pvp係玩秒 就練果隻

男弓？
飛刀

Epis

請教 如果用羅伊做輸出應該點咩技能?

公廁4屬 即係？ 新手 唔太識

攻 攻速 爆% 爆傷

升完1隻T5之後冇粉、冇石、無素材、冇英、冇錢
點解有台服大佬可T5 4隻

叫得大佬點會無課

任課架喎

成班亞服大佬叫台服ｄ人狂課

呢個真

epis 夠秒咩？

我覺得 atk atk spd同crit係鐵膽
淨低就crit dmg lifesteal 同pen 自己揀

小薯真係追唔到你哋進度
夾硬黎反而玩得仲辛苦

露亞卷換唔換到新角UW?

高星專2技1粒魔加3星春水一開波飛後排
夠力就秒曬d咩cass leo bau

長命game黎架 你睇湯巴你就知 無課又點 慢慢玩就可以玩上去 只係一開波課少少會開頭玩得順d姐

光法一波流

課金吧少年

一波流就是好似好爽咁 又唔洗曬時間練成隊住用住先

湯巴冇課？
玩咗1年未？

日日食雞排妹 係唔係到

好似有了 g巴好似都係0課

0課too

搞到我好似真心膠信左佢地0課添

我課左個$78 一向堅持0課

成隊80lv打arena,岩岩上白金打D onlline人D隊60幾lv
auto都秒人有D唔係幾好意思

想問下70等後點升最快?

記得湯巴之前講過,不過搵唔番

應該幾時先開始打70bd?

多謝大佬提供每日笑話

我而家真係月卡都無課, 之前送果10lua token用埋就無

最好梗係著到t7裝就去刷，係唔知有冇人浸埋你打姐

我覺得最快係dps以外裝經瓶
低lv吸經多啲
但好食錢
一開波解成就送億幾我拎曬黎買經瓶
到而家隻隻80但冇錢強化
頭先升t唔夠錢淨化

我兩隻ac dps仲用緊t6裝 但同自己分身刷到70bd
不過兩隻t6裝都升曬5星
同時控兩隻手動 玩到手都殘

教你地啦 我果時都係咁做
我果時係HOT TIME開1個鐘同7日 咁就會有300%經
跟住去打經塔 打到800石
兩日70變80

其實你谷盡左1隻DPS去78咁上下, 入街場博下人Carry都得
我就是成功的例子

好似個個都係簡錶

乜野係經塔?

打到800石咁癲

我估講緊討伐

有錢就是任性

7X之後除左討伐真係打n場都無1%

因為其實我好遲先開始玩 (我二月先開始玩) 果時就好急升LV 想去打PVP

其實谷盡隻crow t5 會唔會受浸玩70bd 谷完諗完擺資源升龍女做福下人群

conquest我頂盡都係reset一次
重要係升一開始個4人隊
其他升人都冇再reset過

其實睇人架炸
宜加有巴打可以自己刷70 又有巴打可以兩隻dps刷
又有巴打可以一隻dps帶2個人既坦奶就掛到
宜加要搵70場已經唔算好難架啦～

我見pvp,十大都無咩人用錶

咁係因為大家都未抽到咁多隻錶？

我都係二月先玩
靠住個佛心一周年package暴沖

pvp梗係唔會用錶

PVP唔會有人用錶

春水

一周年package有啲咩
我台服出先玩

sorry差D伏左人

原來是咁的

無課廢薯報到
依家三百幾日，仲有兩個月先一年

果排棄左game，miss左

Old seafood 係咪發生左逃亡潮

棄驚潮

岩岩入完無耐又要搵過新會

要搵搵
3選1既package
1個有3張T1 hero tic + 1定2張uw tic
1個有10粒花花石 + 1張可以攞新 hero 既hero tic + 1張uw tic
1個有一堆random uw tic
3個package都額外送一大堆材料之類既
總之佛到無影

我見會長轉左2手之後條友1日無on就走左佬

3揀1，如果課金再可以揀多個

轉會潮

個package真係好撚正

咁正
如果早啲知就好
可以早啲開始玩
見台服出有個post係熱門先知有隻咁正既game

免費送架 ?

係，唔係點會話1週年佛
但你想揀多個就要課

等下年2週年囉

係
如果課金可以再揀一個
好撚正

到時台伏都唔知仲夠唔夠1個人既人

第一次見有game啲野好似唔洗賣咁
鳩咁送野

一個會*

識玩一定等十週年

頂 我都係 又要等7日
有冇會收人

應該點都會剩半個會掛

襟撈,
呢隻GAME 好多野都係同玩家鬥, 如果唔幫下D無課玩家, 可能會無左一大班人玩, 咁D課長都無癮課落去
同埋呢隻GAME要攻頂既話,佢送果D根本唔算D乜, 唔會影響課長意慾

利申:個人睇法

有冇公會收人

我玩咗咁耐未打過公會戰
19 懲罰

哇

經塔姐係邊度?

傳送門 討伐戰爭

塔黎？

你是咪傳說中 對tanya好有愛的男人

終於完咗個活動拎埋張自選UW券

我都未打過公會戰 岩岩入完小朋友無耐就散會 入左oldseafood唔夠24小時又要轉新會

仲差一日 應該俾二奶蛋妹～

依加玩咗幾日，主要打6-5普通升lv
Theo t2 齊專武同寶，神器係角杯
Sonia t1 有專武
Annette 有專武
Fray
依加有張專武卷，係咪換比fray最好
依加旅館溝緊兔奶

有心玩入黎 LIHKG 啦

第一頁又要大執

差3日

g持

要坐一日監

留住先好似好D
兔奶好似唔太食專武

有位? 小課長玩

PVP食，PVE是但

有位？ 留個位俾我唔該 要等1日退會

有個疑惑
蛋妹本身疊魔都幾快下 咁UW 3個符石位裝乜好

有無台服巴打可以話我聽第一頁個公會表要DEL走邊個公會

睇黎你要升多幾LV先夠位收留

好
你棄咗火影

認真我用2攻1回覺得唔係好夠

其實幾個會都仲有唔少活人

小朋友果個之前好似有人講收左皮
oldseafood應該都收收地皮

好，咁我留住先

同問

邊幾個先
同埋係咪有啲執柒咗?

未
活動打晒冇野打

湯巴
佢本身個CD都算快 但係充能個個效果會疊魔
其實都唔會耗好勁咁 而家未上石
諗住上攻定上魔

Frey其實唔駛專武都得，用CUW都可以
因為Frey既價值主要係佢個盾
最重要係加大佢個攻去撐大個盾既量
插到3粒攻石既就可以，個專武效果唔算太必要
有當然最好，無既亦唔係大問題
考慮之後打WB你仲要搞多1-2隻DPS
我建議張卷你都係留住佢先

小朋友同oldseafood公會會長係唔係度?請問貴公會是咪收咗皮?

已經叫佐會長做野

小朋友好似踢曬d人定亂踢人跟住就走曬
oldseafoood 同network都應該仲有d正常活人會消體既係到

2攻一回都唔夠用啵

oldseafood本身係鈴巴
轉左去新會, 之後宜家果個1日無on 然後我就走左

wb通常幾多隻dps？

其實你插住紫色先，反正多推圖嗰排實多到你唔要
試下3攻/2攻1回/1攻2回/3回
個人認為蛋妹0星專只係輔助，你平時打機都唔會祈求輔助做到幾多輸出掛
所以自己用得順手最緊要

個公會好似真係無改錯名

已經退左會 唔記得左

我隻蛋妹全攻速裝連埋4個附魔都係攻速
2攻1回已經成日爆魔
有時諗緊係唔係要3攻

坦 輔助 呢d位如果無專武係咪用cuw好過用龍套？

呢個我好似有參加到，免費三揀一，之後可以課金買多2個package?

夢巴幾點開到會?

好，咁我留住先
咁我升lv，食石打6-9-1得唔得，打6-5普通升得好慢咁

6點

我都係2攻1回 為左一開始可以快啲出技 我用錶都爆魔

好似話六點

我大約今晚2點左右坐完監

係, 除左一開始快D出技個回魔真係冇乜用

等多兩日先到槍書 未全滿技蛋妹充能好慢

姐係聽朝9點先坐完

龍套就一定要用龍套
CUW取代龍武就睇邊隻
因為CUW係貪佢有得插3符石，但80 Lv都係低攻過龍武

1個

買多個好似要成748

一野抽左兩把Reina UW

748咁貴

OK 試試再睇

之前玩左排
見有中文版又玩返
抽到把Epis武 諗住就玩Epis
見佢有個打手包 啲人話有得買埋專 係買完5星角包之後會再出一個你買？

另外見啲人話support用烏鴉 果陣亞服練覺得伏伏地...得某啲地方有用 平時刷圖0輸出 dum時間 練蛋妹會唔會好啲

其實係值既 但真係好貴

第3個一個uw 3個ruw 再加3粒石喎

烏鴉 PVP 同控場唔係好好用咩

又有新物傷英練 恭喜

求幫手求7-9Normal
ID:Kelameo

烏鴉PVP見親都想嘔

我會直接免費簡第3個
但之後2個要比748買又好似唔多抵

可以再買多次一樣既

有見地呀下 我由頭到尾都覺得烏鴉冇撚用
PVP冇5星開左3技好似冇開過咁 宜家個個都最少兩個解控 所以PVP烏鴉都係冇咩用
如果係要升一隻角拎黎打PVP 一定唔會係烏鴉

同埋最值錢既其實係2

因為果10粒石?

咁係邊隻

早幾日升左隻t3冇乜料到

本身有專武但見你地咁講5星卷又唔想拎了 頂

見你咁講想喊,練佐MARIA,齊UWUT

如果唔係想拎頭50 MARIA都可以用既

夢巴而家招攬咗幾多賢士

我都練左呀, 仲有3合1包買, 無所謂啦, 幾好J
同埋今日唔夠勁唔代表唔會buff

你放心 MARIA一定唔會BUFF

除褲巴, 想問下Naila PVP (有UWUT) 夠唔夠力當坦用住先? 溝緊公主未咁快到手

無數 10個我諗都走唔甩

等入左會先消體 冇咩好做玩下城娘先

佢一日唔比番我課我都升唔到T5
痴撚線公司

低rank殺手

買ITUNE卡咪得

賣下廣告先
6點新會招衝體既人 暫定叫 Trio
暫時入會要求 一隻t5 + 每星期18k到20k體 特別係有任務送一星期都1萬4體
然後盡快開多d位收有心長玩煲game既人
暫時開荒有十個人左右
有意可以留定id/tg

日頭都無其他途徑買到咩

解控有邊隻？

有石想買英 買毒奶定龍女好

我住日本, 唔想買Yen 貴好多

我3星卷換咗佢
完全冇用過

NAILA一定要配D大坦係前邊 因為NAILA要飛去搞人地後邊

咁遲D先換, 而家要轉坦或奶打PVP

REPHY SCARLET 最常見
同埋MARIA3技又慢又會俾人CUT

好！升SCARLET

幫你唔到了,要待APPLE搞

有冇巴打可以幫打7-12HARD

有冇網上轉賬？香港咁多代購網

大家堅定左我唔用Maria既決心
想玩Sonia Epis 龍女 （之前亞服用男盾大波 想轉口味）剩低一隻用Theo有無得諗 當佢副打手+CC

有既, 不過唔緊要啦, 唔係今晚都係聽日夠花花石...
其實我唔識用itunes卡
我都唔明點解佢成鳩日block我, 可能用緊日本IP 香港credit card

PVP 個畫面咁快咁亂, 其實我都係用auto

搵香港朋友屋企人幫買咪得

唔得嫁 PVP一定要每分每秒都準備定解控 解慢半秒D野已經會死曬

有冇巴打可以比我痴幾場70BD 拎一套T7

等我執好一隊練習下再慢慢請教咁多位大神

係咪我入左itunes card入去, 個account 有balance 就會買到魔法石架啦? 唔會入左卡佢又唔比我買野架可?

理論上係唔洗用卡

好, 唯有搵FD 買

有野想請教下除褲巴

宜家我隊野 T1矮人 T1貓弓 T4 ROI T1毒奶

想自動70BD 應該唔應該換隻龍女/兔奶?

HI 好耐冇見 我想問你附近有冇7仔?

無專 邊隻易玩D?

點數卡

可唔可以買張mycard？

用Frey 都得架...你而家要的係cc / cleanse...

我個FD 無懷疑我, 等佢買撚完同佢講我比人hack先

Cleanse 邊隻好? cc我會用膠 , 仲溝緊

識玩一定玩亞服加入wanderer既大家庭

錢都唔洗俾有得課

比定ID先. 聽日先入得

日服coolkidsclub你地申請左玩大佬搞既圍內pvp未？第一有$100usd 第二有$50 第三有$20 第四有$10 啊

好

有冇巴打可以比我痴70BD 我唔標裝

諗諗下 其實都係大佬贏番

大佬唔參與

id

地學珠 THX夢巴

一齊ok?

得一個位 你俾佢刷一套走你就黎啦一係

好啦，有位再叫我

ok

黃金貓技能係速度加400
乜隻game有移動速度？

攻速

頂
寫得唔清唔楚
差啲以為係垃圾

台服新手留名，琴晚先打齊六千石買光法，依家等第三日張卷換瑪莉亞，整一隊克勞斯，瑪莉亞，光法，酋長，呢隊推圖可唔可行?

我一開波抽到都以為係

個中文翻譯係垃撚圾
兔奶二技冇寫驅一個定全隊
lew同Frey被動技冇講幾時觸發
全部都要番去NGA睇

咁我應該選擇
神速裝備 定 會心裝 比較好呢？

Sonia用咩符石同套裝好?
想砌2黑+2冰套 有冇得諗

T5 全冰, 好似無第二樣

最理想屬性係咩
睇Youtube有人用一隻T5 Sonia 去solo 70BD 好過癮

全冰用介指?

100usd

係用血戒, max hp / atk spd / crit / crit dmg

只要sonia上到T5都係全冰最大效益, 好似係

我睇左條片t1 卡法solo 70火龍仲過癮

lihkg 升左5lv 了
有幾個位 想轉可以quote +留id

想請教一下
小弟而家目標係
T3 sonia 有專
T5 Theo 有專
T3 Gau 冇專
T3 Frey 有專
有冇可能單刷到70黑龍，定係Gau換蛋妹會比較好？

gau3技升爆應該無乜問題

好的，咁我繼續朝呢個方向發展，而家先得隻T3 Theo

冇膠, 冇升CLAUSE 係咪唔使諗SOLO 70BD

solo又少幣又少裝，何必呢

呢個又真

其實係咪無乜人玩tanya

想訓覺果陣用MACRO掛下

啱啱solo緊

mac除左夜神有冇其他選擇 成日彈

冇
辣殺黎
唔好玩你會後悔
利申有愛

搵緊

我都覺得NOX連線有問題
掛機刷關就冇問題

你部mac有冇lag？
用上上黎好lag，不過可能係我部mac太舊

成日1500體之後自己熄左個macro 頂

掛冇乜所謂 少少lag 反正都係auto

不過用操作助手同人刷真係好易彈game
一走開返黎就已經彈咗

係咪冇開VT?

T5完一隻DD之後係咪應該T3補同坦

Mac有VT?
我睇佢唔係話未開發？

想問下epis同roi呢兩隻升邊隻好D，已經有光法推圖，主要打下龍，公會，世界boss隨便打下
諗唔到升邊一隻好，有冇爸打分析下呢兩隻？

DD?
可

點辣殺法
我對佢有愛 如果真個辣殺 唯有等佢buff

MAC都用到夜神架咩!?

MK 世界第一

Damge dealer 始終覺得DPS唔係咁解
定係可以升第二隻輸出上T5
我solo到69BD但係70隻T1坦就比人熔左

yup 有夜神mac版

用緊Sonia Theo Annette Frey
Solo bd72
theo同annette著5星魔防頸鍊
條龍噴你唔死就可以隨便打

點解用frey + annette?
因為我4條友都裝晒最大既curse flask

其實係，我FFXIV 都係叫DD
不過大家明就算

Solo 70 條件都幾高下喎

Epis=魔攻刺客，因無視格檔、減防禦之技能
前期推圖及PVP都是上品，但後期PVP容易計對，而且皮薄無CC，後期刷龍、公會王、世王也並非DPS最好之選

Roi=物攻刺客，3技暴擊則0 CD為最大賣點，手動一線英無誤
前期推圖辛苦，PVP也並非熱門角，但後期無論刷龍、公會王、世界都是一線輸出，而且專星數就算低，對比其他輸出他算是最高回報之英雄

Frey 個盾可以防自暈？

係, 有CC immune就擋到

仲等我ON99用部舊機windows開

琴日有巴打theo t5 uw0星 sonia獸奶 蛋妹 t1/t2
auto過70

不過有啲功能未開發
E.g 多開

咁DPS係點解
升都得，但啲料你攞晒去升DPS，而你啲坦奶得T1咁打龍熔咗都好正常啫

Damage per second

新英男人係戰士

好鬼似theo

我意思係如巴話始終覺得DPS唔係咁解
所以想問下佢點解覺得DPS唔係咁解，唔話指我唔知DPS係咩

嘩屌，又一隻姣婆紫

幾型喎

玩斧頭好好J
我想睇異色瞳咩職

唔慣直接叫角色定位做DPS姐
學巴打咁話明就算啦

似槍，之前圖見有浮遊炮

叫輸出囉
Adc

咁撚大把斧頭 應該係物理

把武器又係長槍類
我最鐘意升槍兵

點都好過BS...慘過食屎

以前打外國MMORPG果時都係叫DD
係去到台灣香港先叫DPS
然後就習慣哂兩邊都睇得明

如果係物攻既 我抽爆佢老味

長鎗嚟既
睇到班鬼佬話係Dragoon龍騎士
可能係Warrior版龍弓

龍騎士

推圖我已經有光法T4，咁都係練返隻roi回報會大D

好型 想含

即課即換武啦

岩啦, 衝50000石拎lua, 一出就換uw

啱啱升完5星theo
睇黎我已經搵到下個目標

同埋我掛緊7-2hard,其他圖跌高級元精多唔多，定係機率差不多？

哇 如果係既真係要抽爆佢老味

見人地冇ut 但用緊件嘢有HP仲有兩屬
係點有

公廁寶
用龍幣換

鐵匠到買
23萬一粒

龍幣23 萬去搵打鐵佬造T7 裝

有啲似記錄的地平線裏面個狂戰士會長

要嚟打hard bd ?

唔該哂巴打解答
隻大奶一直冇UT 換件比佢用住先

仲有三張卷

新英無得即刻用自選換uw

用lua卷

唔知隻Shamilla係Wizard定Priest呢

70bd gogogo-2

id:omegalul1

有無得痴

隻Chase有片睇

出咩英

Epis T3 咁多PERK 好吸引唔識揀

cls

CEO都拎埋嚟玩

-1

好大支野

每日一貼

Sor 有無話4種點法for what

70BD -1

咁快出新英, 無咁多碎升T5 tim

唉 又要課金 要賣腎了

鐵匠鋪個T7寶物買唔買得過

我自己無練所以都係幫手CAP圖放上嚟，同埋真係無一個好固定嘅點法
你自己試下(50萬金幣RE一次)
其實好過跟人點，點知原來自己唔啱用
以我理解係
有錯麻煩各巴絲更正

你無UT都要用住先

Thanks 湯巴

講真有愛都未敢一出即買即升

專寶是咪冇得拆

無野既
最多咪坐艇

得個龍弓UT

買黎用先

有，同你拆專一樣

坐得多知驚鳥

Theo T5 dark 好似勁難發動
S2 又慢回魔，唔手動係咪唔用？

客咩氣
抄考人哋T-Perk嘅同時最好了解下點解會咁點

死得
出左成套黑龍坦裝仲強埋上5星比sonia

夠攻速就Ok
同埋你S2有空窗期
多數都係個段時間觸發佢

唔緊要 實有下隻坦岩用

點解我按入去冇分解
得販賣 仲要黑左既

係咪神器

表示auto 好少點dark 可能因為未夠攻速 裝屬未推爆

鎖左？

駛唔駛插粒回魔石？我插左3 粒攻

你要係背包位揀分解

定係我禁錯野

湯爸答左你

Thx 因為拆專武就咁 禁入去就得

2個PVP都有少少古怪
冇見過人咁樣用
正常PVP唔係一定要S1 無視block咩?
補師咁重m block冇呢個perk好多時會打唔死
S2我見2個都有人揀
睇你打坦陣多定係打脆皮多
至於S3我只係PVE先會用

第2頁我唯一諗到既用法係出坦裝落2* ssw
開場跳後亂你全場

求challenger指點

我就係CAP亞服Challenge TOP 50仲有2位大佬用Epis

點法呢D野真係好睇自己 個個人點法都唔同

想問下Tanya 專寶會咪必須？

我都係用3粒20%攻算數
唔值得為左快D觸發T5 dark而落一粒回魔
不過如果你用半套公會裝就另計
得返半套黑龍可能成世都唔會爆魔

我未有公會裝所以未試過

最好啦

齊裝就可以點返佢

原來鱗片會係最底 唉

湯爸最好有＝一定要有
有好過冇＝唔一定要有

一時時

上次已經買錯咗隻光盾

仲有一個鐘就可以開會了

我自己無後悔

咁佢PVP有UT係威嘅，出3技即隱身煩到嘔

其實theo 係咪都要用精靈壼?

其實光坦唔差，搞搞啲組合PVP又用得

challenger既諗法真係唔同D
可能就係我唔係challenger既差距

PVP唔識用

見d人光坦最高dps

我見有人用過
但講真
你用theo打boss唔會用BoE咩?
就算用黎打CR都只會落面具
其他時間你推圖用咩都贏啦

你睇我唔到你睇我唔到

你食石就上到啦

表示random神器仲未中過好野

諗太多
長期卡住係MasterIII 300 rank

一開始係咁
我玩到宜家都未有春水

咁自選揀咩

面具，屎，面具，屎，面具，屎，面具，屎，面具，屎，面具，屎

咩自選

得2萬石同3次10抽

開會之前最後一波廣告

台服組一個認真想衝想煲game既團
早d開過個目標明確既公會

暫時入會可要求每星期18k到20k體 有一隻t5 特別係有任務送一星期都1萬4體
然後盡快開多d位收有心長玩煲game既人
所以如果有想入團既可以係到留個tg/id 開到會 就叫大家申

其實我無theo, 純粹問下, boe我暫時一個1星, 諗緊好唔好買多個0*俾sup dps用

開過四次, 春水金蘋果金面具同金獅子

我寧願要晒面具

我係屎屎面具面具屎屎

神器

X課長課一課搞掂啦

睇下下一個WB出咩先啦

我想問公主PVP係咪主攻擊手 見佢好似唔食UW PVP洗唔洗配專?

上次比湯神祈完福之後
連開1錶1金貓

玩PVP DPS scarlet麻煩3星專起跳
做坦就是旦啦

Tanya 裝備係用 會心 定係 神速套裝？
有無人教下我 唔該

咁想請教PVP有邊隻角 1星專都算大力? 台伏起步未有咁多資源

黑龍

我諗到既有Epis
台伏開荒大家既補師唔會坦得去邊
跳到後排就一下一隻
其他我就唔知
要問其他巴打

唔想再課

因為UW抽中FLUSS專 見呢家隊隊魔攻好似會有奇效?

5星卷又差唔多拎到 公主就溝緊 見佢配女盾好似幾熱門

V社爸爸痛失課長一名

我對fluss冇咩認識
只係知佢有個無恥跳你DPS亂你全家S2

湯巴有咩見地 願聞其詳

Thanks

第一次打gr打到咁高傷

如果 純做坦

打pvp 或 pve

Scarlet（專寶） 同 Ricardo （專武 + 專寶）

邊隻比較好

scarlet都唔係坦

搞到又想課金
想逼死人

我見好多人 拎佢做坦

課啦 又有首儲雙倍啦

出街想癡人70BD Theo炒車炒到on99

Theo Sonia 男弓 獸補
呢幾隻應該用咩龍裝？
Theo應該黑龍 Sonia冰龍
淨返2隻應該用咩？

如果佢玩坦就驚啲，佢一個位移就可以搞到我成隊坦隊走晒位
加上連UT可以閃避所有魔攻，所以都幾難打
佢玩DPS/DD的話就
睇佢咩組合，因為我玩坦隊唔算太驚佢

除咗Sonia之外全黑

見過人兩隻都落

練巴隻天使用咩裝?冰定黑

坦裝係用冰龍?4屬血 物魔防 加多個係?

全黑

好撚勁

不過諗緊轉唔轉冰黑混套

回魔480有時魔力會溢出但技又未CD好
所以我先問冰定黑

開始漫漫長掛龍之路

你地唔打啫

湯巴 如果我 Ricardo + Tanya + 兔奶 加多隻咩CC比較好？ 之前有巴打話放 Maria
但我全物攻 加多隻魔攻 係入面 我強迫覺得怪怪
有無其他選擇

特登為隻SONIA掛一套冰龍真係好辛苦

即係所有坦都係咁配就OK?

打咗我成兩個月

打左都唔會夠你高

算係亞服大佬新玩法嚟

第一名

第四名

第五名

等睇5星男槍

有冇台服巴打黎70BD

唔係，Sonia/廢老適用，所以我專登放落去Sonia個位度
其他坦咁玩唔係唔得，但你預返會軟到仆街

3星止步，留返俾其他英

但調返轉有冇人玩雙防生命SONIA硬到仆街?

忽然好多野想升 多多料都唔夠洗

冰龍都難拉人打毒龍直頭冇場

單刷/圍內AUTO刷

單刷

Solo啦 冰龍搶裝搶到仆街

啲料見底了

下隻升naila

見佢地大約配裝都係物格同控場為主

唔係唔得，但要咁硬做乜
同埋咁只會浪費咗Sonia依類又做到輸出又坦到嘅英
加上整一套T7 5星全隊啱屬裝唔係容易嘅事
靠樹巴你玩雙防生命SONIA硬到仆街鳥

我呢家果套黑龍就係玩雙防血 硬就硬不過真係冇輸出

LIHKG升佐LV有5個位,長玩爸打入黎就留個名啦

硬到仆街用黎打PVP

等睇硬到仆街Sonia上台服Challenge

都係比Dimael Arch果D一野秒哂

我都係 仲有埋格擋 幫左我過7-12 HARD

Arch 點秒？有冇得抄

台伏有冇冰龍70借黎開龍

想跟

街場有冇

naila啱啱先開始溝緊

OldSeaFood無晒人 有冇公會收留

台伏

雙子巴我彈左

我都想退了

紅石消費大家點用？背包開到300
諗緊買角定抽裝好
暫時用緊希歐（專武） 貓弓（專武）珍 大奶
未拎5星卷 有兩張專武卷諗緊換比大奶仲有張未諗好
手頭上仲有莫拉專武專寶 crow專武
應該點搞好

走公會 佢話 7日不得使用公會內容
姐係7日唔比入會？

一開波用3星卷換左

珍一SET SKIN

我都退左了.. 有無連登公會收人

我升埋naila應該又升返魔隊

魔隊從來都未齊人過

準備開公會 原本想叫#1001 但唔比用符號 大家覺得叫1001定Lihkgs 定有其他好提議？

冇得用商店同打王

著緊件校園泳裝

Lihkgg

貓弓校服Skin必買

中出呀珍30連發

物隊坦係咪廢老最好？有冇其他選擇？

廢老愛護協會

湯巴快黎台服

井1001

Sonia都得嘅，算係物魔通用
但物坦最好應該都係廢老

是但啦屌 反正都冇人會理個名
仲難諗過生仔

Scarlet有冇需要t5?之前t3揀左s2可以暈人就冇練上去

LIHK雞雞

眾巴打表示：名太柒，不入了

24個鐘後再開過

屌

飛刀3星打7M幾 DPS

想問下比珍著嘅t7甲
1. 物防,魔防,生命,防穿
2. 物格檔,物閃避,生命,攻速
3. 控場抵抗,物閃避,攻速,物格檔

邊件會比較適合?
thanks!